有冇今日冇嘢做既人陪我去觀塘海濱傾下計

本身約左人24、25、26一齊過 但係鬧左交
而家仲要戇撚鳩鳩咁去觀塘交收訂畀佢既禮物dllm

聖誕節真係咀咒黎

上年又畀鍾意既人放飛機

到最後套小王子都睇唔成

dllm

咩事鬧交

凌晨就得

巴定絲先

觀塘返工 陪唔到

幾點 可唔可以痴啤酒飲

唔係好識飲

而家去緊觀塘啦屌

手機冇電 你會唔會有尿袋借比我

冇

如果唔係我要番屋企坐陣先出到黎

巴打諗住坐到幾點

我響屋企過去觀塘要成粒鐘 你介唔介意等下

好小事 但一直相處有問題

唔介意 坐到今晚

Goodgoodgood 我今晚都冇約 等我

等我啊巴打

我70即刻出門口 58喇

出門出門 一個鐘後到

okkkkk

想過黎但係車錢都冇

你好遠咩

來回兩草野到，個身一蚊都冇

咁冇計啦

巴打幾點走 我8點係觀塘收工可以陪你一陣

屯門丁丁定咩

8點應該未走

巴打會喺觀塘留到幾點？
我收工過到嚟應該十一點左右

高登有愛

巴打響邊忽

我就到啦巴打

好遠

樓主銀包賣左未？
幾錢

我啱啱到

啱啱交收左 未賣

響邊等啊巴打

好後悔呀呢到情人一對對

預左架啦

巴打幾錢？

貼多幾張相比我睇得嗎 岩既我而家黎搵你

收到呢張野

巴打你響邊啊

仲係度？8點到

巴打你響邊啊 我就快比人閃死

係到嘛？我都就被閃死

以家先見到個post
今日觀塘收早放工
以家係屯門自己食緊飯

幾錢？

我坐低左

係我面前玩撚夠未 嬲左

好似唔同server咁

我$980買返黎 巴打手下留情ok?

巴打 如果你見到有個好似弱智咁拎住袋四圍行就出聲吧

sorry 超過曬budget 都係預5-6舊 sor

如果你見到一個弱智拎住枝水 大褸同袋周圍行就出聲

我唔敢亂叫人弱智 怕比人打

聖誕應該係咁開心先啱

仲難玩過野外定向

點樣呀你地 搞咁耐都未相認到

唔緊要 賣唔出自用算啦

真係搵唔到

我見到佢 但佢認我唔到

屌你老味好攰啊

笑左

好好笑 見你地咁耐都未相認到

我見到佢呀

飢寒交迫啊

咁你仲唔hi佢 佢好慘

我去睇show 算

趕緊黎影樓豬

痴撚線 搞到我一陣唔想黎 黎到on99咁

啱啱你咪坐左係我旁邊囉戇鳩仔

樓主好狡猾

屌你老味我四圍坐喎

行唔行入啟德

啱啦 行過黎啦弱智

點行

屌你老味

好啦玩完佢啦

好寧凍啊

笑到仆街 毒撚出聲啦

走去啲耶撚到話你都信主 一齊唱下聖詩 今晚就有女陪

兩條毒撚hehe夠未

想加入？

樓主好狡猾架會玩毒撚

hi deedee

GAY

你兩個見完有咩做

樓主好狗

一齊上高登

吹水 唔係想有乜做

相認完仲要隔住個mon吹水

出黎各自上連登咁撚好玩

唔比架咩

講下笑啫 咁天真

玩完未呀你地

btw如果唔係屋企裝修應該晨早出左黎搵你地

頸巾

唔玩鳩你地啦 再黎傾計既人搵呢條頸巾啦
但唔好影鳩我擺上黎

係邊呀你地

舉高手 跳兩下相認 然後去食飯啦

近觀塘定牛頭角？

舉高手跳兩下呀

係嘉年華附近

係邊

舉高左啦

做咩放低手

跳兩下

你見到兩個帶眼鏡就係啦

番左屋企啦

吹到幾點

唔知 但我唔會好早返屋企 呀媽以為我出街玩

黑超

真定假 夜晚晚

走左未？

留到幾點?

等我15分鐘 跟埋少少野

夜少少黎ok?

舉高手 跳兩下

全條街得一支

就到

食左飯未

我到左了

依家行緊黎 走左未

就到 等等我

未

巴定絲
有興趣俾人放飛機

說好的就到呢 三個人上緊高登

當失緊路

盪啊

改五次

三個坐係到上連登

又話傾計

有冇巴打飲酒？

巴打係邊

有人唱緊詩

係附近啦

幾點走啊巴打

唔見

到左跳兩下

係咪白色衫

可唔可以俾張原圖我

白色褸 依家係橋仔

有陣大麻味

咩叫橋仔

我地係最嘈既地方既附近

我行到近牛頭角

向左行

向緊你方向行

有冇女先

高登哪有女

我渣啡色褸

跳兩下啦，應該見到你

我見到你地岩岩塊牌啦 又過左？

4個人

現場有好多女

圍爐取暖

喺邊

上面塊牌旁邊

有人唱緊lonely christmas

有咩做

我地就走

仲係到?

走緊

多謝巴打陪左我幾粒鐘

我都係收左工順便 有下場

番左屋企沖完涼

言之巴打 我想買你銀包呀！！ 加我telegram. fuckedupboy